* regresja spalania zrobiona
jest w pliku polyfit.R funkcja i trzeba ją wywołać 
my_polyfit(X, Y, plot, color)
X,Y- dane do estymacji
plot- TRUE dorysuje prostą do bierzącego wykresu. FALSE zwróci [b0,b1]
color- kolor narysowanej prostej

*ekologiczny diesel wcale nie jest taki ekologiczny. 
Sprawiał tylko wrażenie bardzo odstającego, ponieważ był wyplotowany na prostokątnej canvie. 
Jeżeli będziesz miał kwadratową canve to nie wyrużnia się aż tak bardzo

*unormowane wykresy tworzą się w pliku get_tax_band.R
Mogę jeszcze zmienić kolory. 
Jak chcesz inny to wybierz paletę min 13 kolorów ze strony 
i mi powiedz który, to zmienię:
http://colrd.com/palette/

*latex działa, ale dzielenie plików działa tylko 
jeżeli w zewnetrznym pliku nie ma kodu z R(nwm dlaczego)
Więc mozemy pracowac na jednym pliku
ew setup i biblio zostawimy na zewnątrz (może też 1opis..)
